我們是防彈的，直管射！！！

We are bulletproof so fire away

即管射！！！

冇麻友圖

我會幫你擋子彈

如果麻友都係防彈就好啦

直管射進渡邊麻友陰道內

山

風

咪jer

麻友子宮接我子彈

專業反麻

你先係

你都係

我業餘

來啦

I am Mayu g so fire away

朋友你真勇

因為會反彈射番自己？

麻友有性病的

259

牙峯